一人一個睇電視奇怪習慣

電視入面啲人拍手
我會跟住一齊拍
仲會點埋頭